# Activité 1 : Calcul de la moyenne d'une série de valeurs

## Explication
>* Création d'un tableau de valeurs puis on affiche les valeurs de ce tableau. Dans un second temps on calcule la somme et la moyenne de ce tableau puis on affiche ces valeurs.

## Affichage du test du programme dans la console

  ![Image du test de la console](images/photo-console.png)